最優秀的學生最終為成績最差的學生打工，而平平無奇的學生往往混在政府官僚架構度日。

是以外國名言：

A students work for C students, B students work for the government.
最優秀的學生最終為成績最差的學生打工，而平平無奇的學生往往混在政府官僚架構度日。

唔好係度打飛機，算係有成績差學生上到位都係好少數，唔會係你

I am a boss

所以, 現時大中小學都有全人發展嘅科目，令成績好嘅學生唔會變bookworms，工作面試時都有competitiveness